<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[MyArching Property Highlighter]]></title>
        <description><![CDATA[MyArching Property Highlighter]]></description>
        <link>http://costumer.myarching.link/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Mon, 11 Dec 2017 15:10:41 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="http://costumer.myarching.link/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 15:10:39 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[Are you in the right place?]]></title>
            <description><![CDATA[<h1><a href="https://sites.google.com/archingstudio.org/myarchingcostumer/are-you-in-the-right-place?authuser=0" title="">Are you in the right place?</a></h1>,<h2>Sei nel posto giusto?</h2>,<a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdU6ZUzGBMdhQuj5jgqWUIZELAEsfGphVu8BGO1XCi4d08AMg/viewform" data-role="cta">S&igrave;</a>,<p>Se sei proprietario di uno o più immobili che vuoi migliorare, ristrutturare o far fruttare.</p>,<p>Se pensi che l’investimento immobiliare sia ancora un modo sicuro di risparmiare e investire, ma anche se pensi diversmanete, potremmo capire quali sono le tue motivazioni.</p>,<p>Se stai cercando di risparmiare sulle tue bollette.</p>,<p>Se vuoi una casa sicura per te e la tua famiglia; calda in inverno, fresca in estate, che produca l’energia di cui ha bisogno per funzionare; comoda e accogliente; rifugio sicuro in caso di terremoti o eventi catastrofici.</p>,<p>Basta che selezioni Sì e potrai compilare il form di contatto.</p>,<a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSediU6amSl3itvvbhxb8fQekDuWk79dfYe9vzjwAiHXFKtNNw/viewform?embedded=true" data-role="cta">N&igrave;</a>,<p>Se stai cercando di acquistare un immobile sei un passo avanti, ma potremo sicuramente aiutarti meglio se clicchi sul Nì che ti porterà a compilare il modulo dove potrai descrivere ciò che stai cercando e quindi ti potremo ricontattare per trovare assieme ciò che cerchi senza sorprese. Seguiamo la nostra clientela anche nella fase di ricerca degli immobili aiutandoli a selezionare nel mercato immobiliare quegli immobili che rispondono alle esigenze del cliente e che al contempo sono sicuri da un punto di vista urbanistico, statico, energetico e hanno le potenzialità anche nascoste di essere un ottimo investimento immobiliare.</p>,<p>Se sei già un nostro cliente e stai usufruendo di un nostro servizio clicca sulla tua casa che vale!</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/b611aae1-b315-4eb6-9160-987d88ef6de4.png" title="Enter in Your Personal MyArching" alt="VSe sei registrato vai al tuo MyArching personale">,<p><strong>NO</strong></p>,<p>Se sei capitato qui, sicuramente un motivo ci sarà stato e quindi l’opzione NO non è mai contemplata nel pensare positivo, semplicemente devi capire perché sei qui e magari, sottoscrivendo la nostra news letter selezionando NO, potrai seguirci e scoprire assieme le potenzialità della nostra conoscenza! Ti aspettiamo non essere timido!</p>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJxNjsEOgjAQRM_yFU3vUEqMGgQuxoMJ3vVEKtZ2Y1sIXQP-vVUT8Tabnbw3hSB6kLeSasTe54yN45i0TyOnBJDZzkllQDBwKo6t8B4shNt1sXl4iQgxX2Y85etNotEaSlAMSmJJm4sR7k6raFGAVcQP7awQVwtulnxCYzrVZc2P1jtFiTCBtDvX-xMlHkMtMCQojfkq7aftCFfUOc9CDmLA9__gVEKOf0NJ_R1KCauigonqBUQzURc" height="244"></iframe>]]></description>
            <link>http://costumer.myarching.link/sei-nel-posto-giusto/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">67af33ff-1047-4398-9d18-5d9744230215</guid>
            <pubDate>Tue, 12 Sep 2017 15:16:01 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[First of All]]></title>
            <description><![CDATA[<h1><a href="https://sites.google.com/archingstudio.org/myarchingcostumer/first-of-all" title="">First of All</a></h1>,<h2>La prima cosa da fare!</h2>,<a href="https://goo.gl/forms/dWvMy0TabjfFBLaq1" data-role="cta">Ask 4 a Preliminary Consulting</a>,<iframe src="https://cdn.embedly.com/widgets/media.html?src=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fembed%2FHibg1BvD188%3Ffeature%3Doembed&url=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DHibg1BvD188&image=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FHibg1BvD188%2Fhqdefault.jpg&key=a715cf41cc93453ca338d350cd26f87b&type=text%2Fhtml&schema=youtube" width="640" height="360" scrolling="no" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>,<p>Molto spesso il proprietario immagina di conoscere perfettamente il proprio immobile, e da un certo punto di vista questo è vero, ma la conoscenza reale dell’immobile va molto spesso oltre la conoscenza dei suoi pregi e difetti evidenti all’utilizzatore e oltre l’esperienza che il proprietario si è fatta usandolo. Intendiamoci le informazioni che segnalerai al professionista MyArching durante il sopralluogo preliminare saranno essenziali ma non ti meravigliare se ad alcune domande che ti verranno poste magari non saprai rispondere; MyArching è proprio qui per darti l’opportunità di conoscere i tuoi immobili in modo approfondito, coerente con le necessità tecniche/economiche oggettive e lo stile di vita e d’uso che intendi fare di ogni immobile. I tecnici MyArching sono a tua disposizione per aiutarti in questo. Si metteranno le basi per la creazione di un “fascicolo del fabbricato” che consentirà al tuo tecnico MyArching di avere una carta d’identità precisa dello stato dell’immobile e delle sue necessità per pianificare gli eventuali lavori necessari e la compatibilità degli stessi con lo stile di vita che vuoi praticare, la loro convenienza economica nell’essere realizzati o meno, la migliore successione temporale degli interventi.</p>,<p>Il “fascicolo del fabbricato” in quest’ottica è la base utile a qualsiasi progettista per realizzare qualsiasi ulteriore modifica all’immobile coerentemente a:</p>,<ul><li>impegno economico necessario e fondi disponibili;</li><li>valore dell’immobile sul mercato;</li><li>apprezzamento di valore dopo i lavori;</li><li>miglioramento della commerciabilità;</li><li>risparmi ottenibili nei consumi d’esercizio a seguito degli interventi e sostenibilità economica degli stessi;</li><li>manutenzione programmata dell’immobile.</li></ul>,<p>Anche se adoperi l’immobile in prima persona puoi ottenere con un corretto investimento degli introiti che abbattano i costi di gestione e possano quindi liberare reddito da utilizzare per altre tue esigenze. ( di fatto costituendo un guadagno per te)</p>,<a href="https://goo.gl/forms/dWvMy0TabjfFBLaq1" data-role="cta">Richiedi Consulenza Preliminare</a>,<p>Inserisci qui i tuoi commenti e le tue richieste di chiarimento, saremo lieti di risponderti</p>,<iframe src="https://the-grid.github.io/ed-userhtml/?g=eJxNkUFrwzAMhe_5FaaDJYHWWQe7LEkPhR166am3MYZry63TxA6WElbG_vuUNoPdLOvjSe-pMm4UztQLe1zFEGixqQr-2iQV6uh62mR28Jpc8JlZClwym4vvRIhRRdFwbRsUtTDyBPTWQgeecHs9qNNedZBh_v70UTLtrMj-M9vrzmQslYsINEQ_MbOQjqAIZo4VSm5IZ7jnzB2TGDWX6Zmox9ei0MF70CSt0nAM4SI9UOHoc3co0Fxkgw9f9ti19fpxhIhspR6f5XqdTmq8vuxV5FH7YEA6jxBpCzZEyGZ7eZn8ZCboYVpoKdJ7MCm__gauGuRBaZ6XVTHHliTVlKxuFeItXB26WzgLYRSp1TmCrReTg5sBJFaPsruqqM_On2Tr_KWYWT90PROs8_J3nl9kzpHt" height="244"></iframe>]]></description>
            <link>http://costumer.myarching.link/first-of-all/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">db5e566b-b8b2-41be-9df4-d45d9ded36d1</guid>
            <pubDate>Sun, 10 Sep 2017 17:33:55 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Sharing is Caring!]]></title>
            <description><![CDATA[<h1><a href="https://sites.google.com/archingstudio.org/myarchingcostumer/sharing-is-caring" title="">Sharing is Caring!</a></h1>,<h2>Condividere significa curarsi del cliente!</h2>,<a href="https://projects.zoho.com/portal/mradi/#mywork" data-role="cta">Open Your Project/Service Planner</a>,<p>I clienti accreditati MyArching usufruiscono di un servizio dedicato per la gestione degli incarichi professionali affidati alla rete professionale in cui sono raccolti tutti i dati necessari al completamento dell’incarico e dove il cliente può trovare tutta la documentazione prodotta, i tempi stimati per la gestione dell’incarico e la gestione di tutte le comunicazioni con calendarizzazione degli eventi imminenti e degli obiettivi raggiunti e da raggiungere.</p>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/6d362458-5ac4-473e-a53a-e852a4cafcdb.jpg">,<p>Tutto viene gestito in un’ottica che mira alla piena soddisfazione del cliente e in un dialogo continuo in cui si individuano le esigenze da risolvere, le loro priorità, giungendo ad ogni incontro programmato in genere a cadenza bisettimanale con il cliente all’implementazione degli obiettivi definiti in precedenza che potranno condurre, sommati agli step successivi, all’emissione finale del progetto/servizio richiesto.</p>,<p>Applichiamo ad ogni nostro servizio/progetto un processo step by step flessibile e modificabile che consente una gestione personalizzata delle esigenze di ogni cliente.</p>,<p>Per usufruire del servizio è necessario avere stipulato un contratto di consulenza in cui sono definiti prezzi, tempi e obiettivi dell’incarico.</p>,<a href="https://projects.zoho.com/portal/mradi/#mywork" data-role="cta">Planner del tuo Progetto/Servizio</a>]]></description>
            <link>http://costumer.myarching.link/sharing-is-caring/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">9e361a9d-c657-45f8-9159-0d447e0a2274</guid>
            <pubDate>Tue, 16 May 2017 10:26:46 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[We]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/c7bc2b9b-a264-4762-b0b2-8daa526a8dfe.jpg">,<h1>We</h1>,<h2>Noi</h2>,<p>Siamo professionisti delle costruzioni e siamo un gruppo diffuso in gran parte del territorio Italiano e possiamo vantare tutte le competenze necessarie per rispondere in modo puntuale e preciso a qualsiasi richiesta di progettazione e direzione lavori per qualsiasi tipo di edificio. Costituiamo una rete capace quindi di lavorare in una realtà aumentata che può mettere a tua disposizione dal progetto più piccolo a quello più grande, il team più adatto per le tue esigenze.</p>,<h3>Mission</h3>,<p>Il nostro modus operandi è quello di trattare ogni tipo di bene immobile come investimento economico che deve dare introiti economici al possessore. Tutti i nostri progetti quindi oltre che curare il lato estetico, funzionale, normativo, mirano ad evidenziare le prospettive di ritorno economico che tale investimento deve assicurare alla proprietà che ha investito in esso.</p>,<h3>Vision</h3>,<p>Per ottenere i risultati esposti quindi attuiamo un controllo, sin dalla fase iniziale di approccio con i nostri clienti, sulla convenienza economica o meno di proporre determinate azioni progettuali ed eseguire i successivi valori inquadrando ogni progetto in un contesto Costi/Ricavi e tenendo sempre aggiornati i nostri obiettivi flessibili e modificabili seguendo una logica SMART.</p>,<h3>Value</h3>,<p>I nostri valori si rispecchiano in quelli della libera professione; siamo infatti tutti Liberi Professionisti ordinistici e siamo fieri di rispettare i nostri codici deontologici. E’ nostro dovere consigliare e guidare il nostro cliente per risolvere tutte le sue esigenze e mettere a sua disposizione in nostro know-how per ottenere il meglio dai nostri servizi.</p>]]></description>
            <link>http://costumer.myarching.link/we/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">66bb9dab-0d6e-413a-9673-f8f2201588aa</guid>
            <pubDate>Tue, 12 Sep 2017 17:11:42 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Staff]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Staff</h1>,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/0f237ec4-e23a-4c74-a040-f41005426ee5.jpg" title="Coordinatore generale" alt="Genova - La Spezia - Massa Carrara - Lucca - Pistoia - Pisa - Alessandria  - Cuneo - Asti">,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/dc54a313-d0fd-4af6-bf0a-b5de51f937bc.jpg" title="Coordinatore Strutture" alt="Umbria - Marche - Arezzo - Siena">,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/8d440454-8932-466e-a532-d05bbcf860a7.jpg" title="Coordinatore controllo costi" alt="NOVARA  AOSTA MILANO LECCO VERCELLI COMO VARESE">,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/550c290e-e6d4-4b98-b752-af49088b2d5a.jpg" title="Coordinamento servizi sicurezza" alt="PUGLIA BASILICATA">,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/16b84383-3901-4554-96e4-34ca9ad5c445.jpg" title="Coordinatore servizi rendering" alt="LIGURIA BASSO PIEMONTE">,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/a2d124fc-3dc6-4ff4-a108-0ffb8903670a.jpg" title="Professionista Associato" alt="IMOLA BOLOGNA RAVENNA FERRARA PESARO  RIMINI ">,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/48b92c14-b7d6-4c0c-b510-98095b934177.jpg" title="Professionista Associato" alt="BASSO PIEMONTE PAVIA PIACENZA MILANO">,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/ff91a05a-625d-47ba-a055-63a2de0840a5.jpg" title="Professionista Associato" alt="GENOVA - ALTA TOSCANA">,<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/2fdd4f8c-a184-45ca-8f4d-c3677e587a90.jpg" title="Professionista Associato" alt="VENETO">]]></description>
            <link>http://costumer.myarching.link/staff/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">6c686dd8-9276-47da-844a-79fdd248f0e4</guid>
            <pubDate>Tue, 12 Sep 2017 17:02:13 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Il Blog]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Il Blog</h1>,<article><img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/2b2431f8e7ba7b0/d3ac45dd90b4110e25386b3f70eb9ff6/noop.jpg?input=https%3A%2F%2F1.bp.blogspot.com%2F-9hgZVt6OiAo%2FWbUVf5XxxnI%2FAAAAAAAA9vw%2FusPdv3IPsIAa-H4gYHQB-l0j4abr_7kJgCLcBGAs%2Fw1200-h630-p-k-no-nu%2FP_20160622_220753_PN.jpg"><h1>MyArchingPROPERTYFINDER</h1></article>]]></description>
            <link>https://myarching.blogspot.it/</link>
            <guid isPermaLink="false">59c05fe4-b4a9-4e0c-aa6e-111119569765</guid>
            <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 22:56:22 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Post del 10/09/2017]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Post del 10/09/2017</h1>,<article><img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/2b2431f8e7ba7b0/27d51a032f67b93651d29b7a48293a5b/noop.jpg?input=https%3A%2F%2F2.bp.blogspot.com%2F-AYQ3-E6y9IE%2FWbUDBgTVstI%2FAAAAAAAA9vQ%2FmmG4Wpm4wIMqJ89Fg4XHVfWCHyp7BgSBQCLcBGAs%2Fw1200-h630-p-k-no-nu%2FP_20170616_132857.jpg"><h1>Castello di Monleone</h1><p>ITALIANO: CASTELLO DI MONELONE Le nostre consulenze ci hanno portato a visionare questo interessante oggetto sulla riviera Ligure gestito per la vendita da Lionard &quot;Luxury Real Estate&quot;. L&apos;immobile &egrave; un castello in stile Copped&egrave; risalente all&apos;inizio del &apos;900 e domina il piccolo borgo marinaro, nel levante ligure.</p></article>]]></description>
            <link>https://myarching.blogspot.it/2017/09/castello-di-monleone.html</link>
            <guid isPermaLink="false">e5dc4545-1cc7-484d-bd8d-96c9d10d0966</guid>
            <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 22:53:51 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Post del 12/09/2017]]></title>
            <description><![CDATA[<h1>Post del 12/09/2017</h1>,<article><img src="https://imgflo.herokuapp.com/graph/2b2431f8e7ba7b0/d3ac45dd90b4110e25386b3f70eb9ff6/noop.jpg?input=https%3A%2F%2F1.bp.blogspot.com%2F-9hgZVt6OiAo%2FWbUVf5XxxnI%2FAAAAAAAA9vw%2FusPdv3IPsIAa-H4gYHQB-l0j4abr_7kJgCLcBGAs%2Fw1200-h630-p-k-no-nu%2FP_20160622_220753_PN.jpg"><h1>#ProgettoLAgo</h1><p>ProgettoLAgo &egrave; un progetto di recupero che viene coordinato da MyArching con il patrocinio dell&apos;associazione senza fini di lucro Archingstudio. Il progetto nasce per sviluppare il turismo sostenibile nel piccolo borgo di L&apos;Ago, comune di Borghetto di Vara. L&apos;obiettivo &egrave; quello di ristrutturare molti immobili presenti nel paese, da porre in vendita con varie tipologie di investimento.</p></article>]]></description>
            <link>https://myarching.blogspot.it/2017/09/progettolago.html</link>
            <guid isPermaLink="false">f098c79d-af73-419e-a796-443879a932fa</guid>
            <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 22:58:06 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>